達哥又話大家係真兄弟既，點解兄弟爬山嗰時唔見佢既？？

唔好話發夢
和理非都唔見佢
咁點同大家做真兄弟？

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

入左完美世界洗撚出黎呀

一直關注事件

又追擊達哥

問下者
見達哥日日話我哋係兄弟

唔好再講呢條支那达得唔得

三五識七邊個同你真兄弟
要黎搵錢 要黎出賣架咋

見佢送曬ipad咁呀麻

唔好講真話啦
班死忠达粉會撐不住

好似D藍絲咁..就算政府幾衰差佬幾衰都係盲撐.
事實擺在眼前唔會信 只會不斷幫D仆街搵藉口

佢地點會撐唔住.仲會越黎越愛達仔添呀

佢改左名做出賣兄弟好耐

同兄弟玩完美世界都一樣啫

對準政權 遍地開花

佢爬緊另一座山

咩山?
斷背山???

迖：兄弟 你上
迖粉：咁你負責做咩？
迖：真兄弟自然會明

這就是迖

其實你地知唔知點解連儂牆咁重要藍絲會咁驚呀
因為呢樣野將政治帶入社區呀

幫手推
【幫手推唔該】嚟到第三個月，大家更加唔可以鬆懈！！

係完美世界到?

圖呢？